有無矮絲想揾人一齊行街買衫？

我唔同高妹做朋友

矮巴

幾矮？

160cm 係香港女性平均身高
我諗矮過160cm 算矮

捐返入老母閪啦矮腳豬西